被分手了 男朋友連分手都無講就咁消失左就算

727元朗 728上環 香港人加油

我諗應該係被分手了....
上個禮拜都仲好地地
無啦啦有一日就開始完全聯絡唔到佢
wtsapp唔覆 電話打唔通
但係佢ig仲會po野 wtsapp仲會on 咁姐係唔係壞電話呀
直至琴日我見到佢del曬ig有我嘅野
我心諗 唔係諗住咁就算呀
傾都完全無同我傾過 完全唔知咩事
心碎了
雖然佢真系一個渣男 但係自己真系仲好愛佢
放唔低....

算啦 人生留留長 你值得擁有更好

應該係你太撚煩

因為中途轉機

me a0 ok???

我前幾日都分手
個原因係八 九年前一個唔關我事的fb post

日日笑佢J短早泄，正常人都走啦

你應該諗好彩你個肚無比佢泵大左
依啲不負責任嘅男人靠唔住 （我相信佢遲啲尻痕搵返你小心中伏
我建議你單身一段時間，再拖拍，拖接拖會令自己好迷失

我食食下飯笑撚左出黎 差啲噴飯

佢如果真係就咁分手
代表個人無責任心 無交帶

分手係好事

有無可能喺唔自爆嘅情況下分享吓

好怕呢啲人 無論男定女都好 要分咪講哂清楚佢
又要扮哂驚傷害到人 由佢有想法想分已經傷緊人啦
利申 被分

八 九年前我個朋友係fb post 左張相係床度有男人手
跟住佢話係我既 以為我同佢上床

第一 我同佢都係得大半年 以前既野關乜事
第二 張相真係唔係我黎 我點認

同埋依個朋友我識左十幾年 但係我地極少可會搵大家 多數係遊行先會岀黎

當然佢成日亂咁諗野都唔係第一日既事
平時講野又唔會點尊重人
所以長遠黎講散都係好事

屌隻手都唔你嘅都有得屈
唔尊重人呢下真係忍唔到一世
早分早着
巴打識咁諗就好

祝你早日揾到好女仔

依排我都唔點搵了
搞好香港先啦
依加香港都未搞掂
講乜將來呀

係時候搵返個好男

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

同你一模一樣 機票都買埋(重要係佢請) 比我發現左佢講大話就突然間消失左 10幾日了 但其實我重好愛

拍咗幾耐拖

原來唔係淨係我一個咁慘
雖然佢真係好差
但係忘記都唔係話咁易忘記到
經歷左咁多野
真係唔係話忘記就忘記唉
就咁消失左真係好不負責任
對佢勁失望

見大家個名咁gay分享下小弟睇法
巴打你淨係幫自己講說話
首先會令人偏向壞果面諗
有機會係佢對你信任唔夠,
你有冇呃過你女朋友?

點解佢會覺得你同個朋友係床?
你地同居定去旅行?
同埋字面睇
姐係個朋友po張同男性朋友係床到既相
Fb仲有咩post?
自覺佢都幾隨便
你女朋友唔中意佢正常,
咁都俾你地來往算大方...
呢啲朋友少搵為妙
可斷則斷
自重啦

再者,第一點
同佢都係得大半年,以前既野就唔關人事?
最後又話 長遠黎講??
到底你想點?
咁到佢好愛你
發現你以前嫖賭飲吹樣樣齊既時候
被迫接受你?
你寧願留住一個被迫接受你既人
定,
一個發自內心愛你既人?

第二點,你唔認係岩
但俾左個咁既錯覺佢
要諗下問題根源

一段關係 坦誠係最重要
信心係累積而來
你識尊重人 人地都會識尊重你
你地而家係咩狀況？

利申
結婚2年
拍拖2年 頭1年大吵大鬧
差在十八字真言未出
之後鬧交大家識收斂之餘
婉轉啲講唔中意既地方
So far sweet 到而家
祝天下有情人終成眷屬